消防員大部分都係自已人黎 咪分化

講得佢地係狗既一定係分化撚
大家唔記得左幾多消防巴打俾人拉左？
咪俾人分化到

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

真係
高層又唔保佢哋 裡面又唔係全黃
On Duty緊可以點反抗？

下下都分化 又斤斤計較
然後又問點解人哋國家可以贏爭取到民主 但自己又唔團結

推 咪俾人分化

我一生人識得四個消防員
四個都係藍

所以其他都係藍咩唔通？

好多分化消防 o既post, 擔心係d狗係度想分化我地。 希望有人記得前線唔少消防。

所以政府「特務警察」唔招募消防